2020百萬回報揮手區

廢佬股大跌，年輕股大升。
資產轉移大成功！